一人一個仆街嘅一個特質

永遠唔覺得自己有問題 係啊話緊你啊

自私

扮可憐

係連登開個一人一個仆街既特質既post

欺凌者

經常開 一人一個 系列嘅post

會受傷

虛偽

做錯野唔認

講到自己俾人屌幾可憐然後又屌鳩人、話人唔識體諒佢但唔會體諒人

有時下下sorry都係仆街黎

btw 我認

職業係警察

條路有蕉皮

出軌 玩弄感情

洗哂用特異功能贏返黎既錢

自我中心

偽善

Social撚

唔知自己係仆街

見高拜 見低踩
垃圾長頭草

冇禮貌 唔知咩係尊重

無咩分寸 唔識睇人面色 唔識收

通常一係死一係大